七月十四 Cosplay抗爭法

啱啱同老母講起點樣嚇狗

臨近七月十四，一齊玩cosplay
趁班狗係夜晚守街既時候
著全黑，化白塊面
拎個袋裝滿溪錢陰司紙
夠膽你就stop and search

0 gear 唔需要多人
拉人？係咪告非法管有假鈔？

721